ADMIN入,打簡體字既可唔可以bam

打得簡體字9成9係5毛

agger

Agger